暴動定唔係暴動?

好亂

係唔係佢都死

暴佢老母
??????????????????????

佢自己都唔知

想分化和理非同勇武

動埋佢老母

警察暴動

唔好問啦
唔識兜呀

黑警咪暴動囉

盧sir : 暴動？唔係暴動？#^#%^*#>¥€*%¥ error404

得5個人嘅暴動

暴乜撚野

屌你老母啦
少部分人暴動要用150粒催淚彈？
淨係立法會衝擊係暴動
咁又要清龍和道、夏愨道？
自己都解唔通仲想出黎同公眾解釋

以正視聽 沒有暴動的市民 只有暴動的警察

警察暴動 vs 5個受害者

政府喺到撚化我哋

5個人的暴動

國際笑話

極無恥!醫管局惡人先告狀

Schrodinger's Riot

一定都係
比拉個啲義士仲有機會比人告暴動罪

行為係暴動。但唔係最動

聽到我以爲指揮官暴動 一頭霧水 個龍門係邊啊

頭先viutv 記者總結話署長定性為暴動
算唔算陰佢

抽籤啦 紅色暴動 白色唔係

暴動又有新嘅定義

唔係驚去會比你當暴動捉
係要你唔當果日唔係暴動枉捉義士

局部地區性暴動?

外國報紙唔知點寫
香港咁點見得人呀

我地只接受
1. 全部人都係暴動
2. 全部人都唔係暴動

乜撚野叫得5個人係暴動？

狗頭話個活動唔係暴動，係有人用暴力衝班狗，所以告佢地暴動。在埸其他人如果無暴力，唔需要擔心被控暴動但狗頭無收回定性暴動

局部地區性暴動

如果對付一個暴徒要用30粒催淚彈？
咁警察同虐兒有咩分別？

如果5個人可以暴動？
點解200萬人嚇唔撚到佢心臟病發？

條友真係弱智

明明就係得黑警暴動

簡單黎講都唔知佢up mud 9

三人就非法集會

五人就暴動

十個人應該打仗

佢自己都唔知自己講緊乜撚野

如果政府係強勢既 即管可以一刀切講明添華、龍和、力寶、金鐘道周圍都係暴動 佢地會全力拉人(只係未必拉得曬)

依家縮d唔縮d 言論前後一 自相矛盾 好反映政府內部行政已經完全失控
今晚段野 分分鐘係肥佬自己出黎9up 佢以為自己真係好醒
好識處理200萬民憤

sorry I can't find the right word

反正佢點講都係死

法官審都R哂頭

咁…係咪即係承認警方濫用暴力打普通和平示威嘅其他人，因為片中被打嘅唔係全部都俾人以暴動罪拉🤔

19.暴動
(1)如任何參與憑藉第18(1)條被定為非法集結的集結的人破壞社會安寧，該集結即屬暴動，而集結的人即屬集結暴動。 (由1970年第31號第12條修訂)
(2)任何人參與暴動，即犯暴動罪 ——
(a)一經循公訴程序定罪，可處監禁10年；及
(b)一經循簡易程序定罪，可處第2級罰款及監禁5年。
(編輯修訂——2013年第1號編輯修訂紀錄)

係同唔係都被人周到死啦佢

阿蛇又凌駕法律？

掉磚之前果秒係和平集會，掉緊果時暴動，舊磚落地果下暴動就唔存在了，變返和平集會